<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Công Nghệ &#8211; Longg</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/cong-nghe/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenlong2711.github.io/mywp</link>
	<description>Simp♥</description>
	<lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 05:13:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Đánh giá bàn phím Logitech G Pro có tốt không? 7 lý do nên mua dùng.</title>
		<link>https://nguyenlong2711.github.io/mywp/ban-phim-logitech-danh-gia-ban-phim-logitech-g-pro/</link>
					<comments>https://nguyenlong2711.github.io/mywp/ban-phim-logitech-danh-gia-ban-phim-logitech-g-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thanhlong]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 04 Jul 2021 02:43:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Công Nghệ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenlong2711.github.io/mywp/?p=206</guid>

					<description><![CDATA[bàn phím Logitech
bàn phím Logitech
bàn phím Logitech
bàn phím Logitech]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><a href="https://www.logitech.com/en-us" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bàn phím Logitech.</a></p>



<p>Đối với một “game thủ” thì bàn phím chính là vũ khí. Nhiều game thủ đã rất bực tức và khó chịu vì bại trận do bàn phím không được nhanh nhạy. Vì vậy nhiều loại bàn phím được ra đời trong đó có bàn phím Logitech G Pro. Sau đây, hãy cùng Blog Adayroi tìm hiểu về những đánh giá bàn phím logitech, bàn phím Logitech G Pro.</p>



<h2 id="1-switch "><strong>1. Switch&nbsp;</strong></h2>



<p>Phím Switch của bàn phím Logitech G Pro rất nhanh nhạy nhờ vào tối ưu hóa KPS để cho độ nhạy của bàn phím được tối ưu.&nbsp;<strong>Sở hữu bàn phím Logitech với công nghệ hiện đại hàng đầu</strong>, được lắp đặt kiểu Switch Romer-G của Logitech cho tốc độ siêu nhanh dành riêng cho các game thủ.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://img.websosanh.vn/v2/users/review/images/5v0gw8vck37cd.jpg?compress=85" alt="Bàn phím Logitech G Pro có tốt không 
Bàn phím Logitech" title="Bàn phím Logitech"/><figcaption>Bàn phím Logitech G Pro có tốt không</figcaption></figure>



<p>Nhanh hơn Switch cơ học ở các loại&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/top-6-ban-phim-co-khong-on-go-em-c86-20200722023738578.htm" target="_blank" rel="noopener">bàn phím</a>&nbsp;bình thường lên đến 25%, điểm kích hoạt ngắn chỉ ở mức 1.5 mm và lực ấn ở mức 45 g. Phím switch được thiết kế bằng các cặp lá kim loại giống như các loại bàn phím khác.</p>



<p>Nhưng so với bàn phím cơ học thông thường thì bàn phím Logitech G Pro đặc biệt được thiết kế với 2 cặp&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/s/l%c3%a1+kim+h%c3%a0n+qu%e1%bb%91c.htm" target="_blank" rel="noopener">lá kim</a>&nbsp;loại vừa giúp tăng độ bền cho bàn phím khi sử dụng nhiều (tuổi thọ của các phím bấm lên đến 70 triệu lượt bấm), vừa tăng độ nhạy bén của các phím bấm.</p>



<h2 id="2-thiet-ke "><strong>2. Thiết kế&nbsp;</strong></h2>



<p>Theo như những đánh giá bàn phím Logitech G Pro đã cho thấy bàn phím Logitech G Pro được thiết kế tối giản nhất có thể nhưng không kém phần sang trọng và tinh tế. Là một trong những sản phẩm&nbsp;<strong>bàn phím hiện đại, chất lượng cao</strong>, thiết kế theo tenkeyless (bàn phím gồm 87 nút bấm và không có nút số) nhỏ gọn nhằm thu hẹp diện tích bàn phím và chuột có nhiều diện tích hơn để di chuyển.</p>



<p>Dây nối được thiết kế rời tiện lợi cho việc di chuyển. Bên cạnh đó, tại đầu dây nối có 2 chân khấc nhằm bảo vệ dây trong quá trình di chuyển hay lắp đặt không bị hư hỏng, gãy đầu dây. Bàn phím được làm bằng nhựa cứng và có các lớp cao su ở các góc, cạnh của bàn phím để có độ bám lì, không bị di chuyển khi sử dụng.</p>



<p>Đây là một trong&nbsp;<strong>những loại bàn phím được đánh giá đạt tiêu chuẩn hàng đầu</strong>&nbsp;để dành cho các trận chiến.Hơn thế nữa, không chỉ dừng lại ở việc chọn mua một bàn phím Logitech tốt mà việc&nbsp;<strong>sở hữu một bộ đôi bàn phím chuột xịn giá tốt</strong>&nbsp;trên thị trường hiện nay luôn là điều khao khát của bao người sở hữu các thiết bị công nghệ, bởi sự độc đáo, thiết kế đẹp, mẫu mã sang trọng, thanh lịch và trải nghiệm tuyệt vời mà sản phẩm mang đến cho khách hàng.</p>



<h2 id="3-kha-nang-nhan-26-phim-dong-thoi"><strong>3. Khả năng nhấn 26 phím đồng thời</strong></h2>



<p>Dựa vào những đánh giá bàn phím Logitech G Pro cho thấy bàn phím Logitech G Pro được cài đặt anti – ghosting của công nghệ Key Rollover hiện đại có thể sử dụng được 26 phím ấn cùng một lúc.</p>



<p>Bạn có thể bấm bất kỳ tổ hợp phím hiệu lệnh như các phím: phím control, phím alt hay là phím shift trong cùng một thời điểm. Đây là một trong những ưu điểm thu hút các game thủ chọn và tin tưởng bàn phím Logitech G Pro này.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://img.websosanh.vn/v10/users/review/images/4m1yerq5g1lhr/1570156928417_3863570.jpg?compress=85" alt="Có thể sử dụng được 26 phím ấn cùng một lúC
Bàn phím Logitech" title="Bàn phím Logitech"/><figcaption>Có thể sử dụng được 26 phím ấn cùng một lúc</figcaption></figure>



<h2 id="4-toc-do-xu-ly "><strong>4. Tốc độ xử lý&nbsp;</strong></h2>



<p>Đối với một game thủ thì tốc độ xử lý của bàn phím là cực kỳ quan trọng, vì đây là vũ khí hàng đầu của mỗi trận đánh. Chính vì thế, nhờ bộ xử lý KSP (đây là quá trình truyền tín hiệu từ Switch đến cổng USB để thực hiện thao tác) siêu nhanh nên tốc độ xử lý được nâng lên nhanh hơn các loại bàn phím thông thường và hơn 10 ms so với đối thủ.</p>



<p>Dòng bàn phím sử dụng phiên bản Romer-G Tactile đem lại sự chính xác cao tuyệt đối, yên tĩnh và khắc phục được các lỗi ở&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/s/b%C3%A0n+ph%C3%ADm+c%C6%A1.htm" target="_blank" rel="noopener">bàn phím cơ</a>&nbsp;học thông thường. Tốc độ xử lý của bàn phím Logitech G Pro được đánh giá&nbsp; nhạy nhất từ trước đến giờ.</p>



<h2 id="5-light-sync  "><strong>5. Light sync&nbsp;&nbsp;</strong></h2>



<p>Bên cạnh đó, bàn phím có đèn Spectrum RGB tạo nên một bàn phím với ánh sáng bắt mắt. Thiết kế đèn LED được gắn ở trung tâm, tại khoảng trống chính giữa switch nên ánh sáng không bị hắt ra ngoài như các dòng sản phẩm sử dụng đèn LED.</p>



<p>Ánh sáng chỉ được truyền ra ngoài thông qua các ký tự trên bàn phím logitech. Hệ thống bảng màu đa dạng có thể tùy chỉnh màu cho toàn bộ bàn phím hoặc từng phím riêng lẻ. Và đặc biệt có chế độ đèn cho từng loại game mà bạn chơi, hiệu ứng đèn lên đến 300 loại game khác nhau.</p>



<h2 id="6-phim-chuc-nang"><strong>6. Phím chức năng</strong></h2>



<p>Bàn phím Logitech G Pro ngoài 87 nút bấm còn có thêm 2 nút chức năng được dùng để bật đèn và để khóa phím Windows. Được cài đặt&nbsp;<a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/huong-dan-su-dung-phan-mem-logitech-gaming-software-c16-20190526092222267.htm" target="_blank" rel="noopener">Logitech gaming Software</a>, chế độ dành riêng cho chơi game, ở chế độ này những phím không cần thiết trong quá trình chơi sẽ bị vô hiệu hóa. Phím chức năng của bàn phím Logitech G Pro được tối giản chỉ cần thực hiện một thao tác trên một nút, vì vậy quá trình thực hiện skill khi tham chiến diễn ra nhanh hơn.</p>



<h2 id="7-dieu-chinh-goc-nghieng "><strong>7. Điều chỉnh góc nghiêng&nbsp;</strong></h2>



<p>Bàn phím Logitech G Pro có 2 chân chống tạo độ nghiêng ở 2 đầu bàn phím. Gồm có 3 độ của góc nghiêng là 0 độ, 4 độ, và 8 độ. Có thể chỉnh độ nghiêng tùy thích sao cho phù hợp với người sử dụng. Giảm thiểu vấn đề mỏi tay khi chơi, không cần kê tay, đảm bảo không ảnh hưởng đến trận đấu của các game thủ.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://img.websosanh.vn/v2/users/review/images/pl85zsx5mv09q.jpg?compress=85" alt="Góc nghiêng của bàn phím Logitech G Pro 
Bàn phím Logitech" title="Bàn phím Logitech"/><figcaption>Góc nghiêng của bàn phím Logitech G Pro</figcaption></figure>



<p>Qua bài viết trên, Websosanh.vn&nbsp; đã cung cấp cho bạn những thông tin cần thiết về những đánh giá&nbsp;<strong>bàn phím Logitech G Pro</strong>. Hy vọng có thể giúp các bạn game thủ tìm được loại “vũ khí” tốt nhất cho mình.Câu hỏi thường gặp</p>



<p style="font-size:11px"><strong><em><sub>ban phim logitech- chuột logitech- bàn phim không dây, -logitech bàn phím cơ, bàn phím logitech tiki-bàn phím logitech mx- bàn phím logitech mx-key</sub></em></strong></p>



<p><a href="https://media.giphy.com/media/H41U6NbkdhwEPuQLpj/giphy.gif" target="_blank" rel="noopener">https://media.giphy.com/media/H41U6NbkdhwEPuQLpj/giphy.gif</a></p>


<ul class="wp-block-categories-list wp-block-categories">	<li class="cat-item cat-item-27 current-cat"><a aria-current="page" href="https://nguyenlong2711.github.io/mywp/category/cong-nghe/">Công Nghệ</a>
</li>
	<li class="cat-item cat-item-1"><a href="https://nguyenlong2711.github.io/mywp/category/tin-tuc/">Tin Tức</a>
</li>
</ul>


<p>CÔNG TY CỔ PHẦN SO SÁNH VIỆT NAMHotline so sánh giá giúp bạn:&nbsp;<a href="tel:19000345">1900.0345</a>&nbsp;(8h30 &#8211; 17h30)</p>



<p>Công cụ so sánh giá online &#8211; Không bán hàng</p>



<p>Email:&nbsp;<a href="mailto:contact@websosanh.vn">contact@websosanh.vn</a></p>



<ol><li><a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/chinh-sach-bao-mat-thong-tin-ca-nhan-c53-2019091311420556.htm" target="_blank" rel="noopener">CHÍNH SÁCH BẢO MẬT</a></li><li><a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/chinh-sach-giai-quyet-khieu-nai-c53-20190913114811713.htm" target="_blank" rel="noopener">KHIẾU NẠI</a></li><li><a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/gioi-thieu-cong-ty-websosanh-viet-nam-c53-20171110013133535.htm" target="_blank" rel="noopener">GIỚI THIỆU</a></li></ol>



<p>© 2012 &#8211; 2021 –&nbsp;<strong>CÔNG TY CỔ PHẦN SO SÁNH VIỆT NAM</strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenlong2711.github.io/mywp/ban-phim-logitech-danh-gia-ban-phim-logitech-g-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Những thông tin về thương hiệu Logitech bạn cần biết</title>
		<link>https://nguyenlong2711.github.io/mywp/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/</link>
					<comments>https://nguyenlong2711.github.io/mywp/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thanhlong]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 04 Jul 2021 02:41:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Công Nghệ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenlong2711.github.io/mywp/?p=204</guid>

					<description><![CDATA[Nếu như bạn là người dùng các sản phẩm công nghệ như máy tính, các phụ kiện của máy tính, thiết bị văn phòng… Nói chung là đồ công nghệ thì&#160;thương hiệu Logitech&#160;không còn là cái tên xa lạ. Tuy nhiên, chỉ biết về Logitech có nhiều sản phẩm công<a class="moretag" href="https://nguyenlong2711.github.io/mywp/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/"> Đọc tiếp&#8230;</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><em>Nếu như bạn là người dùng các sản phẩm công nghệ như máy tính, các phụ kiện của máy tính, thiết bị văn phòng… Nói chung là đồ công nghệ thì&nbsp;<a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/" target="_blank" rel="noopener"><strong>thương hiệu Logitech&nbsp;</strong></a>không còn là cái tên xa lạ. Tuy nhiên, chỉ biết về Logitech có nhiều sản phẩm công nghệ được yêu thích nhưng thông tin về thương hiệu này như thế nào thì có mấy ai nắm rõ. Vì thế, trong bài viết hôm nay,&nbsp;<strong>vitinhttc.com</strong>&nbsp;sẽ cùng bạn tìm hiểu những thông tin cơ bản về thương hiệu này dưới đây nhé. Nếu bạn quan tâm, hãy chia sẻ nó đến mọi người nhé.</em></p>



<p>Danh mục bài viết</p>



<ul><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Doi_net_co_ban_ve_thuong_hieu_Logitech" target="_blank" rel="noopener">1&nbsp;Đôi nét cơ bản về thương hiệu Logitech</a></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Thuong_hieu_Logitech_co_gi_noi_bat_hap_dan_khach_hang" target="_blank" rel="noopener">2&nbsp;Thương hiệu Logitech có gì nổi bật hấp dẫn khách hàng?</a><ul><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Nhung_net_dac_biet_tu_thuong_hieu_Logitech" target="_blank" rel="noopener">2.1&nbsp;Những nét đặc biệt từ thương hiệu Logitech</a><ul><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Thu_nhat_su_da_dang_ve_phan_khuc_san_pham" target="_blank" rel="noopener">2.1.1&nbsp;Thứ nhất, sự đa dạng về phân khúc sản phẩm</a></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Thu_hai_khong_ngung_cai_tien" target="_blank" rel="noopener">2.1.2&nbsp;Thứ hai, không ngừng cải tiến</a></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Thu_ba_gia_thanh_phu_hop_voi_moi_doi_tuong" target="_blank" rel="noopener">2.1.3&nbsp;Thứ ba, giá thành phù hợp với mọi đối tượng</a></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Thu_tu_thiet_ke_bat_mat" target="_blank" rel="noopener">2.1.4&nbsp;Thứ tư, thiết kế bắt mắt</a></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Thu_nam_da_dang_san_pham" target="_blank" rel="noopener">2.1.5&nbsp;Thứ năm, đa dạng sản phẩm</a></li></ul></li></ul></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Mot_so_nhung_san_pham_Logitech_tieu_bieu_tai_vitinhttccom" target="_blank" rel="noopener">3&nbsp;Một số những sản phẩm Logitech tiêu biểu tại vitinhttc.com</a><ul><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Chuot_Logitech_M238_Marvo_Black_Panther" target="_blank" rel="noopener">3.1&nbsp;Chuột Logitech M238 Marvo Black Panther</a></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Chuot_Logitech_M238_Marvo_Spider_Man" target="_blank" rel="noopener">3.2&nbsp;Chuột Logitech M238 Marvo Spider Man</a></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Combo_Logitech_Chuot_ban_phim_may_tinh" target="_blank" rel="noopener">3.3&nbsp;Combo Logitech Chuột + bàn phím máy tính</a></li></ul></li><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#Ket_luan" target="_blank" rel="noopener">4&nbsp;Kết luận</a><ul><li><a href="https://www.vitinhttc.com/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/#XEM_NGAY_KEO_LO" target="_blank" rel="noopener">4.0.1&nbsp;XEM NGAY KẺO LỠ:</a></li></ul></li></ul>



<h2><strong>Đôi nét cơ bản về thương hiệu Logitech</strong></h2>



<p>Điểm qua một vài nét về thương hiệu Logitech để chúng ta cùng nắm cơ bản xem thương hiệu này có gì đặc biệt nhé. Sau đó cùng đi điểm danh các thông tin khác về thương hiệu này để xem Logitech có gì đặc biệt mà lại được yêu thích đến thế nhé.<img loading="lazy" alt="" width="1464" height="600" src="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-1.jpg" srcset="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-1.jpg 1464w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-1-300x123.jpg 300w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-1-768x315.jpg 768w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-1-1024x420.jpg 1024w"></p>



<p id="caption-attachment-4735">Logitech là thương hiệu nổi tiếng hàng đầu thế giới về công nghệ</p>



<p>Thương hiệu Logitech là thương hiệu cách đây mới chỉ khoảng 40 năm, đây là thương hiệu thuộc doanh nghiệp Logitech International S.A ra đời từ năm 1981. Thời gian đầu, Logitech mới chỉ đơn thuần là một công ty sản xuất về phụ kiện máy tính mà thôi. Sau đó, khi thương hiệu này phát triển rồi liên tục mở rộng quy mô sản xuất của mình thì cho đến nay Logitech đã gặt hái được “trái ngọt”, được rất nhiều khách hàng trên toàn thế giới yêu thích và lựa chọn các sản phẩm của mình.</p>



<p><strong>Xem thêm:&nbsp;<a href="https://www.vitinhttc.com/thuong-hieu-logitech/" target="_blank" rel="noopener">Thương hiệu Logitech – Công nghệ và chất lượng đến từ Thụy Sỹ</a></strong></p>



<p>Logitech hiện là tập đoàn công nghệ nổi tiếng hàng đầu trên thế giới và có trụ sở đặt tại Thụy Sỹ. Hiện nay, Logitech sản xuất các thiết bị ngoại vi, các phụ kiện chơi game, đồ điện tử gia dụng, âm thanh ở nhiều khu vực trên thế giới.<a href="https://www.vitinhttc.com/may-in-tem-loai-nao-tot/" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><strong>HÀNG HOT 2019:&nbsp;</strong>&nbsp;&nbsp;Máy in tem loại nào tốt? Mua máy in tem chính hãng giá rẻ ở đâu?</a></p>



<h2><strong>Thương hiệu Logitech có gì nổi bật hấp dẫn khách hàng?</strong></h2>



<p>Không phải ngẫu nhiên mà một thương hiệu lại nổi tiếng và cạnh tranh được với hàng trăm thương hiệu công nghệ khác trên thế giới như Logitech. Đơn giản vì những sản phẩm mà tập đoàn này sản xuất ra có thể đáp ứng được tốt nhất nhu cầu sử dụng của người tiêu dùng. Sự hấp dẫn của các sản phẩm đến từ thương hiệu Logitech khiến người ta luôn coi trọng và xem sự lựa chọn sản phẩm của thương hiệu này là ưu tiên hàng đầu.</p>



<h3><strong><em>Những nét đặc biệt từ thương hiệu Logitech</em></strong></h3>



<p>Sự đặc biệt của Logitech được thể hiện thông qua nhiều khía cạnh khác nhau của các sản phẩm mà tập đoàn này mang đến. Nếu là người yêu thích các sản phẩm từ Logitech thì bạn sẽ thấy những nét đặc biệt sau đây:<img loading="lazy" alt="" width="1000" height="1000" src="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-2.jpg" srcset="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-2.jpg 1000w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-2-150x150.jpg 150w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-2-300x300.jpg 300w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-2-768x768.jpg 768w"></p>



<p id="caption-attachment-4736">Logitech có thể đáp ứng được nhu cầu đa dạng của người dùng về sản phẩm chuột máy tính hay bàn phím máy tính, các thiết bị âm thanh như loa, tai nghe,…</p>



<h4>Thứ nhất, sự đa dạng về phân khúc sản phẩm</h4>



<p>Khác với nhiều thương hiệu công nghệ khác chỉ tập trung theo phân khúc cố định nào đó như thiên về giá rẻ hoặc một đối tượng sử dụng, Logitech không làm thế, mục tiêu của tập đoàn này chính là chinh phục được mọi khách hàng ở các phân khúc tiêu dùng về giá thành khác nhau. Đồng thời, không chú trọng vào đối tượng sử dụng cố đinh, Logitech hướng tới phục vụ người tiêu dùng từ khách hàng là người văn phòng cho tới các game thủ eSpot chuyên nghiệp. Bất cứ người nào cần dùng đồ công nghệ là có thể lựa chọn đuọc sản phẩm của Logitech.</p>



<h4>Thứ hai, không ngừng cải tiến</h4>



<p>Với Logitech, mảng thiết bị lâu đời nhất chính là chuột máy tính. Tính từ ngày thành lập cho tới nay, thương hiệu này đã luôn tập trung và nghiên cứu để phát triển sản phẩm của mình. Hai cựu sinh viên của đại học Stanford, đồng thời giữ vai trò lãnh đạo là Daniel Borel và Pierluigi Zappacosta đã luôn tập trung vào việc nghiên cứu để cải tiến nguyên mẫu chuột máy tính do Douglas Engelbart phát minh ra lần đầu tiên.</p>



<p>Suốt chiều dài lịch sử của quá trình phát triển của Logitech, rất nhiều các công nghệ mới đã được thương hiệu này nghiên cứu, cải tiến và phát triển. Trong đó phải kể đến các công nghệ như việc kết nối sóng RF vào chuột không dây, sử dụng cảm biến laser Darkfield hay hệ thống nút cuộn siêu nhanh Hyper Scroll… Những công nghệ đó đã mang đến sự tối ưu hóa linh kiện. Đặc biệt là có thể giúp giảm thiểu đi giá thành sản xuất.<a href="https://www.vitinhttc.com/he-thong-dien-mat-troi-hoa-luoi-co-luu-tru/" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><strong>HÀNG HOT 2019:&nbsp;</strong>&nbsp;&nbsp;Một số thông tin cần biết về hệ thống điện mặt trời hòa lưới có lưu trữ</a></p>



<h4>Thứ ba, giá thành phù hợp với mọi đối tượng</h4>



<p>Không biết bạn có còn nhớ về mẫu chuột máy tính đầu tiên của Logitech hay không nhỉ, mức giá cho mẫu chuột đầu tiên này là 150 USD. Cách đây 19 năm, mức giá 150 USD phải nói là khá cao đấy chứ nhỉ. Thế nhưng cho tới thời điểm hiện tại, sau quá trình nghiên cứu, phát triển, ứng dụng thì hiện nay người dùng chỉ cần khoảng 25 USD là có thể dễ dàng để tìm kiếm một sản phẩm chuột máy tính tương tự như mẫu chuột đầu tiền đó mà chất lượng ổn lại thiết kế đẹp mắt.</p>



<p>Theo như nguồn tin từ Thụy Sỹ, tính cho tới thời điểm này, đã có khoảng hơn 100 triệu sản phẩm chuột máy tính của Logitech được bán ra trên toàn thế giới. Một con số đang nể và đương nhiên đủ sức để thiết lập kỷ lục bán chuột máy tính trong thế giới công nghệ rồi.</p>



<h4>Thứ tư, thiết kế bắt mắt</h4>



<p>Không chỉ thu hút khách hàng nhờ giá, nhờ đáp ứng nhu cầu của người sử dụng mà những sản phẩm của Logitech còn mang đến người sử dụng những điều tuyệt vời khi có thể làm hài lòng cả về mặt thiết kế. Chắc chắn người sử dụng sẽ không quên những mẫu thiết kế chuột máy tính như Logitech MX510, MX518, G5, G5ver3, G7, G9, VX Revolution, MX Revolution, G500… luôn làm khách hàng hài lòng, đặc biệt là các game thủ vì chúng được biết đến như những tinh hoa thiết kế chuột máy tính của tập đoàn này.<img loading="lazy" alt="" width="700" height="551" src="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-3.jpg" srcset="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-3.jpg 700w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-3-300x236.jpg 300w"></p>



<p id="caption-attachment-4737">Thiết kế sản phẩm của Logitech cực kỳ bắt mắt</p>



<h4>Thứ năm, đa dạng sản phẩm</h4>



<p>Không chỉ có chuột máy tính được xem như nét đặc trưng tuyệt vời của Logitech, bàn phím của Logitech cũng là một trong những sản phẩm nổi bật của thương hiệu này. Nhìn chung về thiết kế, mẫu mã, sản phẩm của Logitech đa dạng vô cùng và khó có đối thủ nào vượt qua được hết. Nói đến tính cao cấp, Logitech cũng được đánh giá cao và cũng chưa ai dám khẳng định hãng nào có thể vượt Logitech.<a href="https://www.vitinhttc.com/top-6-vi-tri-nen-gan-camera-an-ninh-de-dat-hieu-qua-cao/" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><strong>HÀNG HOT 2019:&nbsp;</strong>&nbsp;&nbsp;Top 6 vị trí nên gắn camera an ninh để đạt hiệu quả cao</a></p>



<p>Ngoài bàn phím, chuột máy tính thì các sản phẩm như loa, tai nghe webcam, bút vẽ kỹ thuật, vô lăng chơi game, tay cầm chơi game, điều khiển từ xa… Tất cả đều là những thành công của Logitech.</p>



<p>Bạn thấy đấy, những thế mạnh về sản phẩm của Logitech thực sự phải khiến người ta ngưỡng mộ. Không đơn giản từ một công ty chẳng có chút tiếng tăm nào, cho tới nay Logitech đã làm được điều mà công ty công nghệ nào cũng muốn. Theo như kế hoạch của Logitech trong những năm tiếp theo, có thể Logitech sẽ phát triển thêm cả mảng thiết bị sử dụng hệ điều hành nhúng, các thiết bị thông minh hay các nền tảng mở như Android,…</p>



<h2><strong>Một số những sản phẩm Logitech tiêu biểu tại vitinhttc.com</strong></h2>



<p>Với 2 dòng sản phẩm tiêu biểu và nổi bật nhất của Logitech như chuột máy tính và bàn phím máy tính,&nbsp;<a href="https://www.vitinhttc.com/" target="_blank" rel="noopener"><strong>vitinhttc.com</strong></a>&nbsp;cũng cung cấp những sản phẩm để giúp người sử dụng có thể sở hữu được cho mình những sản phẩm đáp ứng được nhu cầu sử dụng của mình. Bạn có thể tham khảo một số sản phẩm sau đây:</p>



<h3><a href="https://www.vitinhttc.com/chuot-logitech-m238-marvo-black-panther/" target="_blank" rel="noopener"><strong><em>Chuột Logitech M238 Marvo Black Panther</em></strong></a></h3>



<p>Sản phẩm thuộc thương hiệu Logitech này cũng được thiết kế khá đẹp và là chuột không dây. Mẫu mã nhìn cool ngầu cùng các tính năng hỗ trợ chơi game khá thú vị. Hơn nữa, sản phẩm chuột máy tính này cũng giúp mang đến cho người sử dụng phù hợp với các chức năng văn phòng thông thường.<img loading="lazy" alt="" width="700" height="697" src="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-4.jpg" srcset="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-4.jpg 700w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-4-150x150.jpg 150w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-4-300x300.jpg 300w"></p>



<p id="caption-attachment-4738">Chuột Logitech M238 Marvo Black Panther</p>



<h3><a href="https://www.vitinhttc.com/chuot-logitech-m238-marvo-spider-man/" target="_blank" rel="noopener"><strong><em>Chuột Logitech M238 Marvo Spider Man</em></strong></a></h3>



<p>Dành cho những tính đồ yêu thích huyên thoại người nhện đây, sản phẩm Chuột Logitech M238 Marvo Spider Man khá ngầu, tông màu đỏ lại được thiết kế với mặt nạ Spider Man siêu đẹp. Mặc dù là chuột không dây nhưng sự chính xác khi sử dụng của sản phẩm này được đánh giá cao.<img loading="lazy" alt="" width="700" height="697" src="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-5.jpg" srcset="https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-5.jpg 700w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-5-150x150.jpg 150w, https://www.vitinhttc.com/wp-content/uploads/2019/05/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet-5-300x300.jpg 300w"></p>



<p id="caption-attachment-4739">Chuột Logitech M238 Marvo Spider Man</p>



<p>Ngoài ra, bạn có thể tham khảo thêm các loại chuột máy tính như Chuột Logitech M238 Marvo Captain America, Mouse Logitech Wireless Marvel (Vàng) – Iron Man…</p>



<h2><strong>Kết luận</strong></h2>



<p>Bạn đã biết vì sao<strong>&nbsp;thương hiệu Logitech</strong>&nbsp;lại được yêu thích rồi đúng không nào. Với những điều tuyệt vời mà thương hiệu này đem lại, bạn sẽ thấy lựa chọn của mình dành cho Logitech là hoàn toàn sáng suốt. Nếu bạn cần bất cứ sản phẩm nào liên quan đến máy tính, có thể liên hệ với chún tôi theo thông tin sau đây:</p>



<p><strong>Hotline</strong>: 0919 694 699 – 028 6254 9844</p>



<p><strong>Email</strong>: tamvitinhttc2008@gmail.com</p>



<p><strong>Fanpage</strong>: facebook.com/vitinhttcchuyensualaptop</p>



<p><strong>Địa chỉ</strong>: 19/1 Nguyễn Ảnh Thủ, Hưng Lân, Bà Điểm, Hóc Môn.</p>



<p><strong>Website</strong>: https://www.vitinhttc.com0/5&nbsp;(0 Reviews)</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenlong2711.github.io/mywp/nhung-thong-tin-ve-thuong-hieu-logitech-ban-can-biet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
